[冇圖] 點解骨妹咁靚，靚過其他雞

你我的遇見是緣還是錯誤?
只因你的美吸引了我
可惜你一雙玉臂千人忱，半點朱唇萬客嘗

而家冇曬動力做野
各位巴絲請指點迷津

包起佢

佢岩岩做無耐
諗住搵夠返鄉下照顧屋企人
平時好單純 放假唔會出街 只會V7你

去馬

學定生炒骨

佢好純嫁，連v7都唔玩

又係你個色色麥當勞叔叔

唔靚點做雞呀
記得唔好沉船 縱慣d大陸雞呀

留精不留情